其實讀完中學先係人生嘅開始

讀完12年免費教育
人生嘅方向全部都變返自己掌握
讀到大學嘅讀大學
讀唔到就出黎做野
做咩野都由自己掌握
去做自己想做嘅野
去追夢去做有意義嘅事
所以為左一啲小挫折放棄好傻豬

最重要係對得住自己
一定一定要有努力過
就算最後發現條路唔岩自己
諗返都無悔

廢話